有個亞叔，每晚問你，今晚十一點會做d咩？

係咪變態？

咁你今晚十一點做咩?